緊急聖誕禮物！

之前喺網上睇到logon有一隻 eternal 豬仔腳部按摩器不過去到佢話冇貨，應承咗個好重要嘅人要買呢份聖誕禮物俾佢，係log on 個售貨員話會返貨, 結果再去到先至話唔會再返貨...想問各位巴絲冇人肯派大包讓一隻俾我，我會高價買入， 或者知唔知有其他地方有得買TT

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

求各位巴絲指點迷津

去其他log on分店買？

我去咗幾間佢哋都話冇貨同埋唔會入貨其中一間sales仲話如果唔入貨應該全線都冇